有冇人做緊食品QAQC

幾時轉行?

去元朗澳X藥廠做啦 好前途呀

之前返過佢隔離N字頭個間

鳥巢?

可以轉到咩行

想唔想做返QA個D先

轉過去做R&D
而家再轉咗喇，food呢行人工真係好難高

轉做marketing regulatory
或者auditor 再唔係入食環 應該會好少少